金鐘手足 大家小心 已有大批暴徒在上環集合

小弟剛上車歸家 見到呢一幕

大家小心 前後夾擊

push

知道
轉緊場

自推大家小心呀

推！

推

上環啲鋪頭閂緊
小心包圍

大家快啲推上頂

請大家容許我自推上頂

金鐘唔係有不反對通知書？

好多地方都有 不反對通知書好似無作用咁啦

推到無電啦大家幫手推啦！

推
金鐘巴絲小心

Push

18%

大家小心呀！

大家一齊推到上熱門啦 幫幫手

轉場

1

2

3

4

5

6

7

8

9

小心

10

我就快無電啦 大家幫幫手 推俾金鐘手足知啦

呢度係西營盤 干諾道西 高樂花園

Be water

點解又要去金鐘
你哋到時點撤退

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

推俾前線

tg谷你地更快手少少ok？？？？？

轉去邊？

轉去邊+1

Pish

plansh

睇直播金鍾已經冇人

推呀

西環都好多黑警